有冇發覺所謂女神，只係自己腦海美化出黎

所謂女神，係你得唔到或者已經冇再聯絡嘅一個女性；只要你閉上眼，幻想一下，佢就自然變得完美無瑕，但理性話俾我知，佢個身同心都係屬於另一個男人，甚至係同時屬於好多個男人，佢嘅身體每寸肌膚都俾好多男人手蹂躪到一塌糊塗，或者正正響我打緊呢段文章嘅呢一刻佢最神秘嘅洞穴俾一個男人瘋狂吸啜緊。而最美好最純潔最神聖不可侵犯嘅佢，只會存在於我嘅幻想之中，無時無刻在我腦中任意飛翔。

bam

女神上到床埋又係咁

有人明白我講咩

等高人回答

推

佢個身同心都係屬於另一個男人

覺

Kelly

佢嘅身體俾另一個男人瘋狂玩弄緊

小倉優子

終於等到高人

好多圖
多謝樓主

唔洗客氣，有巴絲鐘意就得，巴打你亦可以分享吓意見

....

仲未ban

lm

噓

okok

仲有冇貨

more

諗起之前識左條女 又係果啲所謂ig女神
食完野爆房中出完佢之後佢係到玩電話 見到佢tg有條仔打左一大段野比佢 追左佢唔知幾耐
又話條女係女神 我心諗你都on9 條女明明賤過雞 屌到興起話可以隨便中出佢

所有嘢都係㗎啦

所有嘢？你銀行戶口嘅錢都係幻想出黎

你都會有你永遠追唔到嘅女人，咁嗰個女人久而久之就會成為你嘅女神

More
Gogogo

我追唔到唔會變做我女神

睇得好通透

小無忌≠張無忌≠牛哥哥

樓主講得好

屌
原來係j圖post

Pish

Seed

同求

你只係鐘意你腦海中既佢

Exactly，你真get到我意思